smt11月完約

Smt11月完約可以續大專plan?本身個plan係iPhone plan 唔係大專plan

🐈🌬Csl 識個朋友可以幫手 一對一專人服務✨
💌Tg:
💌Whatsapp: